支那狗死清光

所有見到呢個post的五毛，支狗

全家被軍叔叔，官叔叔強姦

有幾件支那畜生生出來的孽種